大家今晚唔好周圍去喇

尖沙咀唔好去，銅鑼灣唔好去，旺角都唔好去

會比查？

人